瓏門冰室 定期考核

今日試芝士焗飯 我覺得係合格仲有啲好食既
個芝士汁有芝士味又夠汁 食得出用左幾款不同既芝士有不同口感
飯底有炒底 但有少少唔夠乾身
雞扒係正常茶記雞
奶茶就仲係有少少澀同鞋

不過真係進步左希望下次考核會再有所提升

Push

想試 好似幾好食
但65蚊...好似食其他仲抵..

推返

睇落唔錯
65貴少少咁啦

合格

米芝蓮意粉都未撚得住
煮撚到發脹 好撚似烏冬咁撚樣
係飯類ok 個焗飯仲會炒底

奶茶好飲咗 而家有茶香味
配埋豌米芝蓮湯
蘋果報-$10 =$55 ok啦

龍門啲飯係比較濕
但係我鍾意食
佢啲米芝連餐高質過其他茶記好多

茶記焗野係最穩陣

Tui

係咪雙雞扒 係既幾抵
如果芝士真係足芝士，唔係溝粉無味白汁 成本都唔低
65唔算好貴

個汁焗得幾靚

真 起碼賣相睇落會靚仔D先

推

【重要分析】全民檢測影響絕對大於我哋所想，我哋唔可以坐以待斃

自從附近得藍茶記同大家樂就勁少食焗飯
多謝推介

茶記焗飯嚟講65蚊都算小貴
不如樓主每日都出個瓏門review post

日日食一次
真係慘過返印度

推

茶記最穩陣一定係炒嘢

港島係正常價。。。

我依家食4X